如果我係689 我一定驚到瀨尿

不安

有乜好驚，都係想有人留意有話題，計我話係中左計添

佢今日唔買蘋果咪當睇唔到囉 聽日繼續

689臉皮厚過成份蘋果喇.

照買照出post
但唔提A1
完

出撚埋

689 已買報紙，仲要crop 自己做國家主席果句出嚟